事先聲明：近期不會出現譚仔裝修

如果有，就係藍絲做既

Push

推

港共為求示威者打爆全街商店、激化混亂，將用各種方法令店舖"被藍絲"

推,罷食可以,絕不裝修

你代表勇武？

清真寺2.0

吊吊吊

拆嚟把撚咩

譚仔都唔休做啦